Аутентификация
==============

Аутентификация работает по протоколу OAuth2.

Для работы с защищеной частью API требуется токен доступа (access token),
наделёный необходимыми Разрешениями (scope).

Для получения токена доступа (access token) любым из способов необходим идентификатор
клиента (`client_id`). Клиенты регистрируются службой поддержки по запросу разработчика.

Содержание
----------

*   [Запрос токена доступа](request.md)
*   [Разрешения (scope)](scopes.md)
*   [Способы предоставления токена доступа](grant_types.md)
